砌機list 求評

budget around 12-13k
另外求底板, 用開ASUS 但冇咩idea 揀邊隻好

Intel® Core™ Kabylake i7-8700
12M Cache, up to 4.70 GHz

Motherboard

Gigabyte GeForce GTX 1080ti 8GB GDDR5X

Kingston VALUE RAM SERIES 8GB (1 X 8GB) DDR4 2400 MHZ C17

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

EVGA SUPERNOVA B3 SERIES 750W BRONZE FULLY-MODULAR

差幾舊唔上埋去8700k？🤔
Btw我用緊ROG Maximus X Formula
但我諗你會out budget

玩唔玩超頻呀

無SSD？

本身有

暫時唔需要住, 諗住穩陣長用多

顯示卡 換aorus xe

唔上埋16gb ram?

竟然係ram度慳錢

1080ti但8GB ram

用1080ti ram上32GB 都唔過份啦
你出得8GB